終於明白乜叫自由，香港真心正！

就係大財團，地產商自由咁壓榨普通市民，哩個就係經濟嘅自由。

係呀...香港做老細最正

唔講咁多 做野先